解放軍造假｜東風-11十彈齊發咁威風？ 被揭剪接戈壁沙漠舊片

《解放軍報》昨日發佈的影片未說明時間、地點及發射飛彈型號，但官媒《環球時報》等多家媒體紛紛轉發，更有多款影片被加上字幕，聲稱片中發射的飛彈為「東風-11A飛彈」。鑑於東部戰區專責對台作戰，加上射程300至800公里的東風-11、東風-11A飛彈被視為中共對台作戰的主要武器，共軍喉舌釋出影片恫嚇意味濃厚。

實際上，這已非共軍首度藉剪接造假軍演影片，對台展開文攻武嚇。「解放軍空軍政治工作部宣傳文化中心」周日曝光轟-6轟炸機模擬突襲疑似關島安德森空軍基地等畫面，被眼尖網友踢爆，影片畫面竟是非法剪接自《變形金剛2：復仇之戰》、《絕地任務》及《危機倒數》等3部荷李活電影。

屌你老母一係偷人片一係舊片

而家嘅老解到底仲淨返幾多實力
啲導彈係咪當爛銅爛鐵賣晒

變形金剛

支共：屌你老母
射支導彈燒好多錢架做廣告唔使黎真架嘛

啲導彈好貴,射一支少一支

打飛機都要偷美國片

造假大國

等我之前仲好似傻仔咁諗佢試射射咗去邊
原來打飛機都係虛擬
無出到精

屌原來又係假

一枝中風造價2300萬
好撚貴架

咁仲叫唔叫打飛機？

CG 演習

喂大佬
搵次好好睇睇 匿埋係你內陸地區 射下真野 錄過一次新既2020 用黎嚇人都好呀
次次都比人踢爆造假

D晶片無乜貨啦，留得一枝得一枝

最大問題係唔知佢會死左去邊，萬一飛左去北京

即係個男人扯唔起就剪接啲av男優扑野畫面出嚟